記住 奶共派否決左全民派一萬議案

唔好比佢地拎出嚟話成攻爭取到

整文宣俾藍屍廢老

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！